呢個時間巴打們喺太子同旺角都請一定唔好坐鐵

我怕大家一時唔記得
或者夜咗貪方便
就算坐小巴、巴士都要去咗其他區先
千祈唔好坐鐵
要坐都去其他站

千祈唔好重演831既悲劇

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

自推